我宣佈冇睇過魔法戰爭既人都冇資格話睇過動畫

唔洗數個啲睇得巨人SAO既死MK,
話緊其他人,
睇老虛, 成撚日拎小圓出黎打飛機, 次次FSN po都入去拎FZ出黎挑機既老虛撚, 有冇睇晒老虛既其他作品? 講緊AZ同雙槍激突呀
睇Fate, 日日係度嘈FSN定FZ正啲既(個人覺得空境最正)型月撚, 有冇睇過真菌同老虛crossover既Chaos Dragon 赤龍戰役?
話自己鐘意睇深度作品既, 睇撚左glasslip同迷家未呀? 咩psycho-pass根本唔入流
講前前前世, 吹奏新海誠套你的名字既人又睇過真前前前世大作 - 聖劍使的禁咒詠唱, 「我想起來了」>>>「你個名係?」
HXH撚同JOJO撚又睇過超越HXH同JOJO既超能力戰鬥神作至高指令未?
唉, 有時間就唔好睇個堆咩EVA, 鋼鍊, 男兒當入樽同棋靈王啦, 個啲根本唔係神作呀
睇曬我講個啲真神作先有資格話自己睇過動畫
認真想知今季有咩好睇, 唔洗神作, 我想睇下普通作品

Hand Shakers 已經超越左魔法戰爭

革命機宇宙第一

樓主講得好
覺得成日係咁話咩咩咩神作真係好低質，有返咁上下料到都會同樓主一樣諗法

今季推薦睇下加百列同小林家幾輕鬆

handshakers啲畫質定唔知畫風睇得我好暈好辛苦

實驗動畫呢樣野你識條鐵咩
論深度已經超級eva

樓主真係動物台最高汁會然

睇樓主個名就知係高人

Steins Gate真係得啖笑 Charlotte都唔洗出，re0都收佢皮
連登仔成日吹奏既psycho pass,自新世界，一定係未睇過反烏托幫作harmony 同作者既屍者帝國動畫電影

迷家笑而不語

講唔曬呀, 好野要慢慢品嚐, 費事一次過講咁多搞到大家消化不良啦

梟博士真係識貨之人,
屍者帝國呢套電影又係痴線, 個世界觀設定屈機, 人設作畫優秀, CV班底強大, 但最神既一定係佢劇情, 前期環遊世界大冒險加解開屍者帝國呢個謎, 後面唔單止講主題既屍者, 仲有機械人同魔法, 都不突止, 去到最後探討一個形上哲學既究極命題 - 人類靈魂存在, 成套野要講用一季都做唔晒, 佢用一套電影就搞掂晒之餘, 最尾仲要畫龍點精咁將故事連落福爾摩斯到, 一野昇華到同英國神作福爾摩斯睇齊, 真係比柯南·道爾爵士聽到一定彈返起身

我想起來了我剛剛看完

C;C

識睇唔識評
我希望可以成為好似樓主咁評價咁高質既人

真•神作list差咁個至高指令未睇過

too long

一定要睇下
廣受歡迎既動畫未來日記同作者既新作品已經值得一睇

咁就一定要睇下啦, 單係最尾個集已經揪贏hxh蟻篇同EVA結局, 個堆高登神作真係收得皮

好似係落太多特效所以先睇到暈

因為佢標題叫shaker, 講到明會暈, 係演出手法一部分黎, 係藝術

handshaker先唔講畫風劇情 個蘿莉都幾

我個陣比錢入場睇, 嘆為觀止
一套野可以出哂又特務M, Hadaly, Karamazov, 華生等等唔同時代既人
浪費咁多時間讀文學鉅註, 不如睇一套屍者的帝國
一講起依啲咩名作家死亡幾多週年紀念作 通常都伏